Nostradamus有冇預言火燒聖母院？

咁大見事佢冇可能睇唔到

佢個名點解咁似聖母院嘅名？

同問

佢班fans fb j緊
話教授貼中華南有水災

自己入去睇

諾氏冇
不過雨果中左

從正常思路，以自己著名建築地標作故，而且重要係火災，其實咁多年總有一次會中
唔好忘記聖母堂係經歷過二戰，咁橋火災邊可以當預言